「實驗」大家試下挺胸上連登2分鐘 ，會有意想不到既效果

覺唔覺變到自信晒
頭腦又清晰晒呢

自信地上連登！
挺胸2分鐘！

我依家變得超有自信

巴打Feel 唔Feel 到呀

認真
大家試下先
挺胸2分鐘

毒撚最忌有自信

點都好過自負既

我依家
超有自信呀

你係咪想講自悲

負評係因為你地未試過

試左挺胸2分鐘先啦
冇呃你

都係既

學好中文先啦

我依家自信爆棚呀

自信既感覺
真心正

希望可以同眾巴打一齊有呢種感覺

估唔到自信上連登係咁好既感覺

大家試左未呀 ？

冇人試都冇計

試左 好似好D

上連登已經唔清醒

終於有巴打試
因為有科學根據

又真係幾work